而家，立即，將所有公安post洗番上熱門定軍心

兩個都唔係大眾名
仲要同一間福田分局
事實上係無可能
而且有人用證件no. 上網fact check 過
唔好理煲大左佢先
外國已經開始有人講

推

幫手貼下link，推得快啲

幫港出聲：信任香港警察 唔要公安執法

Push

push